Новые конфигруации, подразумевающие возможность аугментации данных с помощью группы симметрий квадрата 
и новый механизм генерации обучающей и тестовой выборок, при котором окна для них берутся с разных полей.

Дополнительно используется перемасштабирование окна при генерации выборки.